暖化撚今天咪撚開暖氣丫笨

個個凍到變冰棒，哈

Fake b 有冇入避寒中心

有
巧凍

暖化撚或成最大贏家